我直入元朗 幫鄉黑拆祠堂

我直入元朗 幫鄉黑拆祠堂

煙火周街放

幫鄉客拆遲熨

光復香港！時代革命！

反黑社會 人人有責